/* Use 1 tab as the indent unit */
"1 tab" = "1 個制表符";

/* Use 2 spaces as the indent unit */
"2 spaces" = "2 個空格";

/* Use 2 tabs as the indent unit */
"2 tabs" = "2 個制表符";

/* Use 4 spaces as the indent unit */
"4 spaces" = "4 個空格";

/* Option to show active line indicator */
"Active line indicator" = "當前行指示器";

/* Button title, perform actions to all items */
"All" = "全部";

/* Always show invisibles */
"Always" = "總是";

/* Appearance for the app */
"Appearance:" = "外觀：";

/* Window title for assistant settings */
"Assistant" = "輔助";

/* Label for autocomplete options */
"Autocomplete:" = "自動補全：";

/* Automatic window tabbing mode */
"Automatic" = "自動";

/* Toolbar item to toggle bold */
"Bold" = "粗體";

/* Toggle case sensitive search */
"Case Sensitive" = "大小寫敏感";

/* Line endings used on Classic Mac OS */
"Classic Mac OS (CR)" = "Classic Mac OS (CR)";

/* Menu item: clear recents */
"Clear Recents" = "清除最近";

/* Column name for table creation */
"Column" = "列";

/* Compact mode for window toolbar */
"Compact" = "緊湊";

/* Label for word completion options */
"Completion:" = "單字補全：";

/* No comment provided by engineer. */
"Content" = "內容";

/* Phrase used in CodeMirror to indicate control character */
"Control Character" = "控制字元";

/* Toolbar item to copy pandoc command */
"Copy Pandoc Command" = "拷貝 Pandoc 指令";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new document, with an optional parameter to specify the initial content." = "新建一個文件，可透過一個可選變數來指定初始內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Create New Document" = "建立新文件";

/* Always use dark mode for the app */
"Dark" = "深色";

/* Dark theme for the editor */
"Dark Theme:" = "深色主題：";

/* Line endings for creating new files */
"Default Line Endings:" = "預設行尾格式：";

/* Text encoding for opening and saving files */
"Default Text Encoding:" = "預設文字編碼：";

/* Explanation for focus mode */
"Dim inactive lines" = "淡化非當前行";

/* Disallowed window tabbing mode */
"Disallowed" = "禁止";

/* Button title, confirm an action */
"Done" = "完成";

/* Editor behavior like focus mode and typewriter mode */
"Edit Behavior:" = "編輯行為：";

/* Window title for editor settings */
"Editor" = "編輯器";

/* Find mode in search menu */
"Find" = "尋找";

/* Menu item: use selection to find */
"Find Selection" = "尋找選中內容";

/* Phrase used in CodeMirror fold a line */
"Fold Line" = "折疊行";

/* Phrase used in CodeMirror to indicated folded code */
"Folded Code" = "折疊的程式碼";

/* Phrase used in CodeMirror to indicate folded lines */
"Folded Lines" = "折疊的行";

/* Label for font settings */
"Font:" = "字體：";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Document" = "整個文件";

/* Window title for general settings */
"General" = "一般";

/* No comment provided by engineer. */
"Get File Content" = "獲取文件內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Get file content of the active document, throws an error if no editor is opened." = "獲取當前活躍文件的內容，沒有開啟的編輯器時將丟擲異常。";

/* Placeholder text for goto line window */
"Go to Line" = "跳轉到行";

/* No comment provided by engineer. */
"Granularity" = "粒度";

/* Option for guessed words suggestion */
"Guessed words" = "猜測的單字";

/* Toolbar item to toggle heading levels */
"Headers" = "標題";

/* Hidden mode for window toolbar */
"Hidden" = "隱藏";

/* Toolbar item to insert horizontal rule */
"Horizontal Rule" = "水平分割線";

/* Press tab key to indent more */
"Indents more" = "增加縮排";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial Content" = "初始內容";

/* Toolbar item to insert code */
"Insert Code" = "插入程式碼";

/* Toolbar item to insert image */
"Insert Image" = "插入圖片";

/* Toolbar item to insert link */
"Insert Link" = "插入連結";

/* Press tab key to insert 2 spaces */
"Inserts 2 spaces" = "插入 2 個空格";

/* Press tab key to insert 4 spaces */
"Inserts 4 spaces" = "插入 4 個空格";

/* Default tab key behavior */
"Inserts tab character" = "插入制表符";

/* Toolbar item to toggle italic */
"Italic" = "斜體";

/* Item name for table creation */
"Item" = "項目";

/* Explanation for typewriter mode */
"Keep caret in the middle" = "保持游標居中";

/* Always use light mode for the app */
"Light" = "浅色";

/* Light theme for the editor */
"Light Theme:" = "淺色主題：";

/* Label for line height option */
"Line Height:" = "行高：";

/* Option to show line numbers */
"Line numbers" = "行號";

/* Label for line wrapping option */
"Line Wrapping:" = "自動折行：";

/* Toggle literal search */
"Literal Search" = "字面尋找";

/* Line endings used on macOS and Unix */
"macOS / Unix (LF)" = "macOS / Unix (LF)";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing active document to proceed." = "沒有活躍的文件來進行下一步。";

/* Never show invisibles */
"Never" = "從不";

/* Menu item: create a new document */
"New Document" = "新增文件";

/* No comment provided by engineer. */
"New Document with ${initialContent}" = "使用 ${initialContent} 新增文件";

/* Behavior when creating new windows */
"New Window Behavior:" = "新視窗行為：";

/* Button title, move to the next item */
"Next" = "下一個";

/* Normal line spacing */
"Normal" = "正常";

/* Menu item: open an existing document */
"Open Document" = "打開文件";

/* Menu item for selecting custom fonts */
"Open Font Panel..." = "打開字體面板…";

/* Label for indent unit settings */
"Prefer Indent Using:" = "縮排偏好：";

/* Preferred window tabbing mode */
"Preferred" = "首選";

/* Hint for using word completion */
"Press ⌥ ESC to show the panel." = "按下 ⌥ ESC 來顯示列表。";

/* Button title for code preview */
"preview" = "預覽";

/* Button title, move to the previous item */
"Previous" = "上一個";

/* Whether to keep windows when quit the app */
"Quit always keeps windows" = "退出時總是保留視窗";

/* Toolbar item to toggle blockquote */
"Quote" = "引用";

/* Menu item: recent searches */
"Recent Searches" = "最近的搜尋";

/* Label for the option to reduce window transparency */
"Reduce Transparency:" = "減少透明度：";

/* Toggle regular expression for search */
"Regular Expression" = "正規表示法";

/* Relaxed line spacing */
"Relaxed" = "寬鬆";

/* Explanation for the option to reduce window transparency */
"Remove the toolbar blur" = "移除工具列模糊效果";

/* Label for invisibles behavior setting */
"Render Invisibles:" = "渲染不可見字元：";

/* Replace mode in search menu */
"Replace" = "取代";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Changes" = "儲存改動";

/* Menu item: select all occurrences */
"Select All Occurrences" = "選擇所有相同項";

/* Menu label for selecting fonts */
"Select..." = "選擇…";

/* General title that indicates something is selected */
"Selected" = "已選擇";

/* Show invisibles for selected ranges */
"Selection" = "選中區域";

/* Option to show selection status */
"Selection status" = "選擇狀態";

/* Toolbar item to share the document */
"Share this document" = "分享此文件";

/* Label for display options */
"Show:" = "顯示：";

/* Option for standard words suggestion */
"Standard words" = "標準單字";

/* Toolbar item to toggle strikethrough */
"Strikethrough" = "刪除線";

/* Whether to suggest while typing */
"Suggest while typing" = "鍵入時提供補全";

/* Follow the system appearance */
"System" = "系統";

/* System default font name */
"System Default" = "系統預設";

/* System mono font name */
"System Mono" = "系統等寬";

/* System rounded font name */
"System Rounded" = "系統圓潤";

/* System serif font name */
"System Serif" = "系統襯線";

/* Label for tab key behavior settings */
"Tab Key:" = "製表鍵：";

/* Label for window tabbing mode settings */
"Tabbing Mode:" = "標籤模式：";

/* Toolbar item to insert table */
"Table" = "表格";

/* Toolbar item to show table of contents */
"Table of Contents" = "內容目錄";

/* Toolbar item to use text format menu */
"Text Format" = "文字格式";

/* Tight line spacing */
"Tight" = "緊湊";

/* Default title used for link insertion */
"title" = "標題";

/* Toolbar item to toggle bullet list */
"Toggle List" = "切換列表";

/* Label for window toolbar mode */
"Toolbar Mode:" = "工具列模式：";

/* Show trailing invisibles */
"Trailing" = "尾部空白";

/* Phrase used in CodeMirror to unfold a piece of text */
"Unfold" = "展開";

/* Phrase used in CodeMirror to unfold a line */
"Unfold Line" = "展開行";

/* Phrase used in CodeMirror to indicate unfolded lines */
"Unfolded Lines" = "展開的行";

/* No comment provided by engineer. */
"Update File Content" = "更新文件內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Update file content of the active document, throws an error if no editor is opened." = "更新當前活躍文件的內容，沒有開啟的編輯器時將丟擲異常。";

/* No comment provided by engineer. */
"Update file with ${content}" = "使用 ${content} 更新文件";

/* Toggle whole word search */
"Whole Word" = "整詞尋找";

/* Window title for window settings */
"Window" = "視窗";

/* Label for window restoration options */
"Window Restoration:" = "視窗恢復：";

/* Line endings used on Windows */
"Windows (CRLF)" = "Windows (CRLF)";

/* Option for words in documents suggestion */
"Words in document" = "文件中的單字";

/* Explanation for line wrapping option */
"Wrap lines to editor width" = "按編輯器的寬度換行";

